如果誠哥建新香港，佢一定可以名留青史，唔係普通一個商賈咁淹沒

希望誠哥真係有咁既心，做香港人國父

借位，兩分鐘行動POST

舉報港奸，人人有責 [實用舉報文英文範本]

香港國父暫時係袁爸爸

後生三十年仲可以做，依家太老喇

好似曹操咁個仔做，之後仔追封老豆？

澤鉅同澤楷.......一個起樓起到出曬名多問題，另一個電盈私有化，除時食咗你都唔知乜事

現實版動森
最後係點
睇香港人造化

佢兩個仔好撚垃圾

咁都無辦法，唔通誠哥玩民主俾外人繼承佢咩

乜野新香港?

有錢仔中算係咁

訓醒未

李嘉誠特別行政區

睇下大劉個個

唔好忘記肥彭

佢敢搞等於同中共開戰
你覺得誠哥有咁嘅心

燒山先係

佢D仔真係無佢地老豆咁生性

果到係咪可以選特首，廣告話係法定語言

去到第二到繼續做金錢奴隸 我唔係咁想

細仔唔差